# Mi aplicación 

Esta aplicación es un ejemplo para demostrar el funcionamiento de Git.

## Curso

Aplicaciones de Software para telecomunicaciones 

## Herramientas 

Las herramientas utilizadas en este proyecto son:

- Javascript
- Git
- Visual Studio Code
- Markdown

